再三講多次「不割不分」嘅定義

「不割不分」原意為保障非泛民主派抗爭者以設之君子協議，於本次香港保衛戰中則彰顯於「和理非」和「勇武」之間，比喻兩者互為劍盾，沒有分割餘地。

此則協議本質上是一則不明文的戰爭盟約，是一份講求仁義信的關係締約。當中最重要的，是「同心以不同方法打同一場仗」，簡單而言即是「不出賣」。若有任何一方之戰術（tactic）有違統一戰線整體戰略（strategy）， 反其道而行者，則為叛徒，人人得以誅之，而非本著「不指責不割蓆」的教條原則，連叛徒都不批鬥至死。

所謂的「放核彈都不割蓆」可理解作一種心理勇武，是在「放核彈」都未有違反戰略原則下，而你又未能踏過心理關口時，一條讓你和放核彈的人的同盟締約。即是，這是一種「你尚被道德騎劫理智時不去阻礙勇者」的方法。

泛民主派的聯署是以中共為首的政改假普選方案，本土美國線的人權民主法案是以國際自由世界為首的真普選方案。三個月以來，你上街對抗的，是中共、港共，現在泛民主派捧中共出來，原則上是違反了「不割不分」的大前提，是私利戰術（維持非本土status quo）打死了統一戰略（本土自治）。若你對我此則戰略的理解不同意，你該走上前線問問。

若你看到這裡，那我便進一步說明。泛民主派從來都不是同路人，他們的利益盤算是沒有本土成份的，起碼不像抗爭者一樣的本土。他們是離地殖民者的買辦代理人，服務對象是離地中產（高收入、心在外地，有事可速逃離港、定居外國者）和大陸新移民，從來都算不上本土。再者，他們並沒有執政意志，詳見2016年梁耀忠讓主席事件。

若你繼續抗爭而沒有想過執政，那你應該收皮回家打飛機。這一刻你仍然抱住「不割不分」這條令你不用思考就全盤接受所謂「同路人」做的一切，包括背叛行為的話，我只好屌你老母。

清楚講一次「不割不分」嘅定義

北歐心科學簡白分析

.

呢啲定義無用，只係去到真正臨界點，分割果一刻你先知條線係邊

agger

以家就係正式分割嘅一刻。

必須澄清分割原則，故需向不同意見人士解釋原因。

定義有用。

pish

續個回應負皮嘅出黎傾兩句，我溫和解釋你聽

實踐是檢驗真理的唯一標準

咁你咪諗下咁定義啱唔啱囉，唔會迫你，都唔鼓勵你外判思考責任予第三者

不過，呢個定義唔係我主觀地落。

你會唔會同背叛你嘅人講「不割不分」呀？

呢個已經唔係定義嘅問題，係理性。

原則上認同
但建議招降泛民
而非拉大戰線

聯合次要敵人打擊主要敵人

唔介意，但首先要割晒落黎收編
佢地出信上去習近平問都無問過我地，完全唔受控制，騎劫民意，實屬惡毒

負皮嘅落黎討論下「如何同一直出賣你嘅假同路人做到不割不分」，我好想聽。

推

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

推你呢個

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

Ok唔打爆

P牌仔幫唔到手正皮
唯有幫你推下

多謝有心人

P牌幫唔到正評但係一定要推

「現在泛民主派捧中共出來」
即係點 佢地做左乜
呢排無留意佢地

到割定唔割, 都要predict一下割左之後利大於弊定弊大於利
如果唔係 唔割有何妨

其實點解唔可以屌泛民？

烏克蘭革命，最後關頭反對派與總統密會妥協，市民反對無視密會協議，推翻結果，總統逃逸。

委內瑞拉革命，最後關頭親美反對派與政府協商妥協，美國為首外部勢力見勢色不對，收回支援力量，革命至今仍在進行中。

香港革命，最後關頭泛民主派發信習近平，要求中央重啟政改，無視美方港美關係法及人權民主法案進程，以中港內政追逐假雙普選，延誤英美外部監管之真雙普選。下午由林鄭月娥辦公室發信拆除泛民炸彈。

割蓆後利大於弊。市民安心在美國協調下be water抗爭。

唔洗割住

等佢地真係想做大台時 咪打佢地落黎
攬炒巴一早講左啦

邊撚個啊你又，由你黎定義?

係手足嘅入嚟！！！

俾巴打自己分析下
我地唔係藍絲 全部都有獨立思考
佢地而家有少動作 可能想收割
我覺得呢個moment呢就未洗割住
不過就一定要屌柒佢地架啦
睇佢個濕鳩facebook comment就知咩事啦
佢地而家呢封信可能都只係想試水溫
要俾佢地知道 佢地要做大台既話 香港人不能接受
到佢地準備要SET大台同習大人deal既時候
記得通知攬炒巴打鳩佢地落黎

唔使由邊個去定義的，呢啲係好基本嘅道義，老師無教你？

為時已晚

佢地帶撚到風向咩

美國係民主國家
泛民係民選議員
民主國家睇民意就係睇選票同民意授權
And you know what next right?

Push